（嘿，男朋友30）亲，記得帶奶罩出街牙

留名

新人留名招男友

無人add me

如果看著我 不妨濛一點

咁靚仔 清d都唔怕

咪吹奏

I added you

jed

lm
tg：luckofwing

hi

Hello

集體J緊

都無人add me

都都無人add me

冇扮牙

我無牙

我初戀情人就係我老公

我無呀 無老公呀

Add我say 個hi啦

原來係你

冇私交

唔係見左光啦？

YouTube 嗰個

我都想見下佢真人

好醉

渣架

大家早晨呀

真心渣

21歲 男
經常隨心所欲
同埋自己唔注意既野好快就唔記得左.....（好似哩度留左名都唔記得左，我係上tg見到人hi我先記得番）

50%宅
外表2/10

補多一句：山羊座

ASM

你哋都過咗生日

我99%宅 外表-1/10

我依家唔飲酒

不能懷念愛惜
不如懷恨更激
恨人亦要花氣力

元朗知錯 坑口乃念最初

係

咁嫩

SL

ok

番緊喇

何苦呢清

二佬終於蒲頭啦
你點呀

有冇睇醫生呀

你都叫老

擺明係個殘體字累事

唔使理

攤抖緊等食晚飯
歌哥呢？

最佳位置

死啦 我get唔到啊

抽脂呀

削骨還父呀

Ok

推

早晨

歌哥早晨呀

做乜

so brave
why you do that

邊有
成日屈我

太暴力

Me too

早餐食咩好

肥婆好飢渴

咩wo🥺🥺

濫

個個你都摸

表哥唔鍾意禾

歌哥把口真係好勁

ありがとうございます

開心，多謝表哥

Open your eyes

嘩，去到元朗咁遠呀

呢隻係咩歌呀

我屋企過去要兩個鐘

我正尋找著最適合你的巧克力

邊到有女?

肥婆喊乜

又要一個人食飯

叫乜食呀

怕醜
歌哥真係好識氹人

Hv a gd night

噢

+1

我